Rupert Dover好似好驚

Coward leung都係犬？

coward

Zulu charger

Low key

但set做public

唔洗還呀？

老人家唔識玩Facebook

唔知Rupert Dover邊度鄉下呢？鄉下d叔伯兄弟知唔知佢響香港ge豐功偉績？

一定會send晒你既功績去成個西方世界

uk

UK咁大唔知邊度呢？

原本的post 被人del 左
陶傑Facebook原本有講佢的野都del左
佢兩個咩人咁有勢力

陶傑講佢d乜

推
get your fucking arse ready for trial, you fucking CUNT.

係連登爆左兩個white trash 的爆後 陶傑係fb up左呢兩個人的相寫左篇文講呢兩隻白狗 陶傑都係抽水或咁話呢兩條白狗 依家搵唔返

其實寫左信俾mp投訴佢同另一個未？未既話使唔使試下send俾有開緊急討論既MPs，要求取消佢地英籍，或要求一入英國就告佢地反人類？